其實生仔d人點解忍心

講真
1x 2廿歲唔小心
依d冇得講
但3x 4x 5x d人
經歷咁多
好多野心裏有數
依個世界係點
都有個譜
諗返自己以前經歷
諗親都感慨
只不過費事越訴越苦就唔講
但唔好話以前
就算而家 將來
冇一分鐘係敢正眼望住個世界

有錢家族唔計？

有能力供養冇所謂啦

唔生就係認輸 sosad 歐洲已經俾班穆斯林入侵

生仔係本能黎
等於肚餓就想食飯 累就想訓覺
人老就想留種 因為你終有一死
你識講到生活咁慘 所以人應該唔生仔女
咁既然咁慘點解仲生存緊 點解唔集體自殺一了百了?
因為你本能會抗拒做呢件事
你本能係求生 唔係求死

唔止自殺難 自宮一樣難 因為本能會阻止你咁做

condom

家庭樂唔係用錢衡量到

完全明白
個世界咁癲 生個小朋友出來 唔係反社會就係做奴隸 連自己都答唔出點先係一個正常人 點生啫？

人人都一樣經歷 一樣咁慘咩
有錢 有能力，可以支持到仔女嘅，點解唔生？

生仔好過買保險

佢來到世界之後承受嘅苦難 都唔係錢衡量到

因為價值觀崩壞 你都唔知點教 佢先可以坦蕩蕩咁面對呢個世界

你窮生活得苦姐
大把人無憂無慮
生個仔出黎比佢享受人生

分清楚生仔同扑野先啦
有Condom只係令人扑野既人可以扑野而唔生
想生既人唔會因為有Condom就唔生

生仔只不過係一個習慣

我都覺
用新生命填補自己一塌糊塗既半生人 On999
鄉下堆人好多人都無資格生

外國人ok，成日帶小朋友出去建立興趣自尊
亞洲父母好似養寵物咁，心理層面掉比學校教哈哈哈哈哈on9999

應該立法領養哂啲孤兒先準自己生bb